九龍灣德福 人呢？

九龍灣完全冇人

人呢？

德福出名多狗屋多藍

人呀

推

咩位置

人乜野？都話左去apm集合

Ok~